有冇巴打識喺富途牛牛set 個一目均衡圖出嚟？

富途牛牛可以俾你set 技術指標但係要自己打code
但我打完佢都係話指標全名不能為空及不能太長

咁你個Title和Short Title同名咪得囉！
話你個Title有空格，唔受
你睇唔明白佢講乜咩？

咁你咪試下縮短個Title囉

巴打可唔可以share 個code?